userid : user id
search : 0 if ad, 1 if search
oneway : 0 if round trip, 1 if one way trip
frequency : 1 if punctual, 2 if regular
role : 1 if driver, 2 if passenger, 3 if both
origin : address string
destination : address string
outwardDate : outward date for punctual trip, start date for regular trip (YYYY-MM-DD)
outwardTime : outward time dor punctual trip, empty for regular trip (HH:MM or empty)
returnDate/limitDate : return date for punctual trip, limit date for regular trip (YYYY-MM-DD or empty)
returnTime : return time for punctual trip, empty for regular trip (HH:MM or empty)
mon : 1 if monday carpooled, 0 if not
monOutwardTime : monday outward time (HH:MM or empty)
monReturnTime : monday return time (HH:MM or empty)
tue : 1 if tuesday carpooled, 0 if not
tueOutwardTime : tuesday outward time (HH:MM or empty)
tueReturnTime : tuesday return time (HH:MM or empty)
wed : 1 if wednesday carpooled, 0 if not
wedOutwardTime : wednesday outward time (HH:MM or empty)
wedReturnTime : wednesday return time (HH:MM or empty)
thu : 1 if thursday carpooled, 0 if not
thuOutwardTime : thursday outward time (HH:MM or empty)
thuReturnTime : thursday return time (HH:MM or empty)
fri : 1 if friday carpooled, 0 if not
friOutwardTime : friday outward time (HH:MM or empty)
friReturnTime : friday return time (HH:MM or empty)
sat : 1 if saturday carpooled, 0 if not
satOutwardTime : saturday outward time (HH:MM or empty)
satReturnTime : saturday return time (HH:MM or empty)
sun : 1 if sunday carpooled, 0 if not
sunOutwardTime : sunday outward time (HH:MM or empty)
sunReturnTime : sunday return time (HH:MM or empty)